71有冇活動慶祝回歸兼國安法？ 有冇商戶促銷活動的

大家71點慶祝
有冇促銷優惠？

銅鑼灣至中環一帶店鋪都有優惠

而家上環郵局出面有講台
慶祝國安法